買SE2既人真係好可憐

其實應該話買蘋果既人真係好可憐
（包括我自己）
1，人人戴口罩 SE2有touchid真係好方便好好用
所以你哋要選擇iphone SE2
答案錯：係蘋果冇張屏下指紋技術放係最新既iphone 呀..儍仔 ！買咗SE2既你哋 其實係間接幫蘋果數錢
2，成皮野買部最新iphone 連最基本既屏下指紋技術都冇都算啦 連粒最新既A13都要分享埋比部垃圾SE2上面
仲要係一前一後切肉式咁分開賣 咁叫咩做旗艦手機？一係你就一早講明就唔同 呢家好似比蘋果玩緊咁 因為SE2所以..連個二手價都爭啲比蘋果玩林埋
吊你老母死蘋果

你個中文老師都好可憐

成皮野

你的中文令人覺得很尷尬

唔夠你個支那中文老師可憐

唔夠你個名尷尬

伸一伸 心情舒暢

er，柒完一次唔夠要柒多次

司徒馬車 好撚柒 改咗個名佢啦

隻隻字我都知點解 佢放埋一齊我就唔明咩意思

搵唔到嘢駁就唔好格硬搵嘢駁
好撚尷尬

買蘋果唔好買旗艦
會比蘋果影衰哂

新移民

你BLOCK左未？

樓主有語癌仲以為自己好醒，睇完都覺得尷尬

咁咪買三叔同支那機囉，有屏下指紋，又無人逼你用iphone。你覺得臭又走去奶？

你up wt 7

隔住個mon都聞到一陣陣窮酸味
慢慢浸透入嚟

又有SE2 ，又有AN機

恭喜恭喜

5毛黎

大人不記小人過
粒U就咁算
當係呢個時勢做下善事
～此po已完～

其實樓主幾高質

都唔知你up乜春